[
    {
        "Departamento": "Gabinete",
        "Setor": "A.B.P.C.A - Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Professores Cegos e Ambl\u00edopes",
        "Ramal": "4409"
    },
    {
        "Departamento": "Gabinete",
        "Setor": "ASIBC - Associa\u00e7\u00e3o dos Servidores do IBC",
        "Ramal": "4463"
    },
    {
        "Departamento": "Gabinete",
        "Setor": "ADIBC - Associa\u00e7\u00e3o dos Docentes do IBC",
        "Ramal": "4463"
    },
    {
        "Departamento": "Gabinete",
        "Setor": "APAR - Associa\u00e7\u00e3o dos Pais e Respons\u00e1veis",
        "Ramal": "4548"
    },
    {
        "Departamento": "Gabinete",
        "Setor": "Comiss\u00f5es - CPPD \/ Audiodescri\u00e7\u00e3o",
        "Ramal": "4533"
    },
    {
        "Departamento": "Gabinete",
        "Setor": "CEIBC - Caixa Escolar do IBC",
        "Ramal": "4410"
    }
]
